[request] 網頁版可唔可以自動 LOAD 下一頁

網頁版可唔可以做到好似 apps 咁，拉到底就自動 LOAD 下一頁